人民日報--將會嚴格要求媒體稱呼台灣為台灣特別行政區，與香港看齊

好似毒撚係咁叫d女做老婆

按照中共現時建制
台灣係省 一國一制
理論上Facebook都上唔到
香港勁過佢

已經係
衲dee 7 咗